(新手)自己係悠二個網禁左呢條LIST出來，咁砌有無問題

1 x AMD Ryzen™ 5 5600X
價錢：$2,499

1 x ASRock B365 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$770

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$790

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$860

1 x MSI GeForce RTX™ 3070 VENTUS 3X OC GDDR6
價錢：$4,799

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x NZXT H510 Compact Tempered Glass ATX Case — Matte Black
價錢：$689

1 x Antec Kühler H2O K Series K240 RGB All in One Liquid CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,205

B365?

唔明，求指教

B365
新手不如抄下list算

B365俾intel cpu 用

顯示卡加啲budget上MSI Gaming x？

可以點改

AMD係用咩板

b365 支援第9代及第8代Intel® Core™ 處理器

之後你整個5000系amd cpu入去？？
on999999

X570 b550 b450

Zen3 買 X570 or B550

轉b550/ x570

板用B550

入去自己睇àm4 用咩， 同埋cpu太新底板都會唔support， 要等佢更新

除左板要轉B550，仲有咩地方要改？

450洗唔洗upgrade bios?
樓主咁既樣,要唔好啦

Ram睇路
5600塔散應該夠頂

萬2蚊呢條list 只可以話你 唔識運用啲錢

高不成低不就

原廠頂唔順

好多人都話唔好用ADATA RAM

依家開post 喺咪都響悠二個名實無死

諗起10年8年前舊登硬件台有條友開po話部機唔記得有咩問題 搞完一輪原來佢係用intel u amd板(定掉返轉)但係又俾佢著到